(物管jj)有無巴絲做過信和物管？

是咁的 小的係其記做緊PA做左半年
咁就返5.5日 13k左右啦
咁今日去左信和到in
咁果到就開左APO比我
就返5.5日但長短週
大假就16日 人工就接近14k
重話一年上堂加考試 pass左就升po
最少有16k 新界西住宅盤
可以話人工多左 假又多左好多
有無巴絲做緊或者做過？
好唔好做？比啲意見
利伸 而家份工幾hea
腦細閪但係啲客好麻煩同學唔到野

打漏左
腦細閪但同事好
但啲客好麻煩

Btw 2月拎bonus
但而家轉會唔會好on99

輕輕一推求解答

唔好轉工住啦，先多1k，當你1/12番工，去到2月先多3k，但留低至2月，起碼多13k啵，當你減番跳槽個3k，都純執10k，過完年，豆埋利是食埋b先走啦。同埋13k>14k，升幅較少，寧願草多d經驗再跳槽，可能13k>15-16k仲好啦

長期請人 屯門盤？

會

信和比你一年升Po，先得16k都制唔過啦

都唔係長期請人架

九龍灣堆工商樓就起好, 好多都係係sino

信和唔做好過啦

其記姐係邊間

仔定女

乜都假
好做嘅14又有乜所謂
你明知出面比嘅offer無呢個咁好 你就要諗下點解會咁offer你

利申：同行

想問信和物管工程係咪好難做
長期請人

升完PO 一兩年再轉就升返啦